---
description: 介紹車隊管理平台內建立司機/送貨員
---

# 車隊管理平台內建立司機/送貨員

如要管理和修改司機/送貨員，請參閱[管理和修改司機/送貨員](../fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai/managing-delivery-agents.md)。

## 建立司機/送貨員

1. 轉到車隊管理平台的「司機」部分。
2. 在地圖上方點擊「新增司機」。

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (54).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

3. 填寫新司機所需的所有信息，如名稱、電子郵件地址、聯繫電話號碼。將司機分配到正確的司機等級，並為司機設定一個用戶名和密碼。
4. 點擊「建立」以建立新的司機。

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (55).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

如果一個司機已經在我們的 Pickupp 平台上註冊，您將看到「此電話或電郵已在本平台註冊，請聯絡 Pickupp 支援團隊以獲取更多資訊」的消息。

如果一個司機已經被添加到車隊管理平台，您將看到「司機帳戶已存在」的消息。

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (56).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

5. 建立司機後，您可以查看他們的信息或繼續添加新的司機。
6. 只有在司機登入 Delivery Agent App 後，司機/送貨員的標釘才會在地圖上出現。

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (57).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

司機/送貨員有兩種主要的狀態：

1. 啟用：司機/送貨員可以被分配訂單。
2. 停用：司機/送貨員不再可用於訂單分配。
